尚德小販檔今晚仲未開係咪因為比國安拉晒？

竟然

去富康買啦

富康有？

利申：新居民

有呀 開到好夜